警察只要做一樣野就可以即時建立返市民對你嘅信心

就係所有正義警察出嚟遊行集會要求成立獨立調查委員會

咁做警察一定成為最大贏家
第一 黃絲市民一定會撐你地 有份出嚟嘅警察會受市民所愛戴
第二 藍絲本身係撐警 你地做咩佢地都會支持

所以要黃藍connect最大關鍵係白警

不過如果無警察出嚟就代表成個警隊入邊全部都係黑警 咁就唔好怪人歧視警察呢個行業啦

或者警察家屬代表
要求成立獨立調查委員會
要求還自己老公清白都可以

咁做全香港都會connect
將個波交返比政府

吞槍自殺

法律界
醫護界
教育界
社工
記者
宗教界
每個界別都出嚟發聲了
就係差警察咋

佢地老婆重係叫上級比最大權力去驅散

講真 係呢件事入邊有份打人開槍濫權嘅警察一定比清白嘅警察少 假如所有清白嘅警察一齊支持成立獨立調查委員會 成功率好大 而且係真真正正還警察清白

呢啲咪唔識玩
加深民憤 更加多人出嚟 你老公就ot更加耐

大家721可以改口號
叫警察支持成立獨立調查委員會

今次警隊嘅形象直插谷底
比雨運個陣更差 更加多人憎警察
如果唔成立獨立調查委員會
假設之後再無示威發生
都最少10年以上警隊形象先會建立返
仲未計依加香港不斷赤化
未來大型示威次數會越嚟越多
所以依加做緊警察個啲 你預咗着住套制服唔會抬得起頭做人

721見